%%% Copyright (C) 2014-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Programmer avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/programmer-avec-r
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter*{Comment (vraiment) bien \\ utiliser ce document}

\begin{enumerate}
\item Lire l'introduction.
\item Consulter le document dans une visionneuse PDF (Aperçu, Acrobat
  Reader) plutôt que dans un navigateur web.
\item Suivre le guide dans la lecture des chapitres. Aux avis signalés
  par le symbole {\faMapSigns}, passer à l'étude du code R des
  sections d'exemples pour revenir ensuite au texte.
\item Lire les commentaires dans les fichiers de script R et prendre
  le temps d'analyser et de bien comprendre les résultats.
\item Travailler sur les exercices seulement après avoir complété les
  étapes précédentes.
\end{enumerate}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "programmer-avec-r"
%%% coding: utf-8
%%% End:
